經過811

要諗下依家個狀況而去做野
連儂牆 不了 要轉軚嘅其實都轉左

玩地鐵 不了 阻住人返工對成件事成效不大 有人支持但只會令抗拒嘅人更加抗拒

發夢 可以 但係好肯定咁講 只會一次比一次差 大家都知又有老解 又老屈 又恰女人 又扮示威者 又用過份武力 而大家嘅裝備好極有限 究竟係對示威者定狗嘅影響大d 大家其實心中有數 咁樣對成件事有冇好處呢 又或者咁講 政府會唔會驚呢 我諗光頭sir個句已經答到你

所以其實係要做d令政府驚嘅野

機場 經濟 三罷 其實都走唔甩

最唔想嘅狀況係通過勇武去進行抗爭 雖然我地已經用左 但唔代表我地唔可以用返所謂和理非嘅方法

經過左2個月 究竟勇武 仲可唔可以 達成我地嘅目標呢 我並唔係講勇武唔實際 只係經過811 勇武已經唔係最有效嘅手法

五大訴求
缺一不可
Be water, my friends

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

柒婆成日話經濟重要 就搞佢經濟 等班商家佬都驚
先影響到狗官
你同班狗勇武 柒婆理得你死